民意點轉變都好 我地無理虧

明明不反對通知書係去到11點
班狗有乜理由可以 7 8點就清場
呢個點講都唔岩
憑乜話人參加非法集會 又入商場打人
今次要打既位係警犬出爾反爾
俾你示威但又要去清場 呢d明顯屈鳩人犯法
所以要宣傳就要講合法合理既示威俾狗無理清場
咁同普通行街俾狗打有乜分別
講明班狗亂鳩執法就啱

Push